{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 호텔 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 午前0時以降にチェックインをご希望の場合は、ホテルまでご連絡ください。 朝食は新型コロナウイルス感染症の事態により当分中断されました。 追加人数は1人当たり35,000ウォンの追加料金が発生し、スイートルームの場合も35,000ウォンの追加料金が発生します。 ビジネスセンターとサウナは無料で利用でき、サウナの営業時間は午前5時から午後9時までで、最終入場は午後8時までです。 毎月最終火曜日はサウナの定休日です。 無料Wi-Fiを提供し、追加費用は当日現地にて決済できます。 施設利用時に保証金を要求することができ、清掃時に全額返金されます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、駐車タワーを利用する場合、追加料金が発生することがあります。 電気自動車やその他のスポーツカーは入荷できず、高級車も入荷できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "午前0時以降にチェックインを希望する場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "午前0時以降にチェックインを希望する場合は、事前にホテルに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の事態により、当分の間朝食は中断されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数ごとに35,000ウォンの追加料金が発生します。スイートルームの場合も同様に35,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやサウナの利用料金はありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターとサウナは無料で利用することができます。サウナの営業時間は午前5時から午後9時までで、最終入場は午後8時までです。ただし、毎月最終火曜日はサウナの定休日となっています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？追加料金が発生しますか？",
            "answer": "施設内で無料のWi-Fiを提供しています。追加料金は当日現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "保証金は必要ですか？",
            "answer": "施設利用時に保証金を要求することがありますが、清掃時に全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "駐車タワーを利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が入荷できますか？",
            "answer": "電気自動車やその他のスポーツカーは入荷できません。また、高級車も入荷できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 474
    }
}